你男朋友唔肯落街買Condum！！？

Sampson Store買Condum最安心

嘩屌你老母條女個樣好撚趕客，見到個豬閪樣連隔夜飯都嘔出黎

個老闆係咪無撚腦

所以咪唔落街買condum
你知d港女 無dum又唔俾扑
個樣咁豬閪
唔扑好過扑啦
俾錢買dum黎難受

Hi

好想嘔